有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (374) 召喚質素

唔小心三百七十四咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

唔小心做咗1001

回女神
䁠好少者，因為投入少

早知手哥會開我唔開啦

rich

理論上係，但我廢青無錢
老豆老母寧願做蟹都唔聽我講

mk有間幾多貓 但啲貓好似對啲玩具麻木咗

搵狗！

狗得幾種like 松鼠狗 husky 柴犬

狗cafe ?

有無去過一間叫on dog dog cafe?

柴

husk

me too

冇 一個人去好毒

Btw，用apple watch玩pkg敷蛋超爽

夠傻

朋友難夾時間

留名

真

淫海

搵女陪
我同ex上過去玩 係旺角東附近

唔係 原因唔想講 要尊重他人

Bearbear

我地呢

醒未

好似係廢毛毛問 最近果次

街市大把

Bear Bear拒絕學習？

西餐廳

要走了～才沒$

隻抽

我有學 不過鍾意對住實物去學 書嘅/notes嘅 大虛無縹緲

K.O.

x2～廢老版

肚餓

今日又跌好多 要等到幾時 先有機會走

熊仔敗亡

放學咪上陣水

冇食過好食

一定未食過我煮

本身就是死亡軍～

弱

你喜～

鱷魚肉？

牛肉

1001

牛熊欲

邊個部位

牛歡喜

熊肉唔好食

我係靚仔

拖出去斬

得閒先上

我煮埋手巴

你職業屠夫？

職業食神

食過牛歡喜未？

食過

唔好食

牛鞭呢

質素呢

有飲過

牛 波子 賓………

鱷魚肉

變態佬

我記得我見過你

我琴晚同佢傾咗幾句就瞓咗

有爸爸味

好腥

有印象見過佢上水
不過唔記得佢問咩了

不了

Yo 波子玩波子機

冇呀
唔見女人

咁好記性

過目不忘

媽子呢

返唔返到轉頭

見一個斬一個

斬

轉

冷血

咩事？

我啲血熱嘅

曬太陽曬熱嘅

掛住貓貓

今日冇太陽

Reply錯

見證住先驚都未遲

你而家係鱷魚

每天都有～只是強弱

因為我不再是貓奴

今日冇

睇唔到 唔代表冇

鱷魚頭貓奴底？～

點解

鱷魚頭貓身

完

我琴日射咗落嚟

就算陰天～致命 紫外線 還是不斷 掃射 我們～

close file

貓身魚面像？～🐊🐈

射啲咩先可以將太陽射落嚟

黑洞～

死光

唔好掛

話唔掛就唔掛 我都想咁霸氣啊

掛住食格仔餅

超人？

黑洞射出去嘅？

唔係
我識鱷魚死光

由個鼻射出？

係隻眼到射

會射向兩個唔角方向

向前射

做其他嘢分散注意力

其實只要加啲鐵入去太陽內～即成～ 摧毀核融合反應

另一柱死光射咗去邊

一陣去温書

未到到已經氣化

努羨慕啲基礎打得好嘅人 讀書都易啲

專心啲

一齊向前

眼嘅位置係兩邊 角度唔同 差距好大

可以調整

唔會中晒太陽 根據角度差異

設計唔係

挖咗隻眼出嚟？

改裝過

咩原理？

鱷魚科技

close life

有冇catalog

冇

just you like
no one can control your life

咁點知原理

鱷魚族會明

就是這樣

不如羨慕條命生得好～

點解唔轉用單眼系統？～

末族之子？

ok

不可能嘅事

Lee Ka Shing control hong kong’s people life

金仔 太陽黑子都採到～

金仔遲下會張物質 空間同時間掌握係手度

God control people

統一場

不是

金仔萬能

搵同類結婚 延續後代

搵貓貓

p貓身魚面

接唔到...

#291 交配後產子會咁

唔會

胎生/卵生？～

幾得意

歌兒～

頭卵身胎 請Bear畫示意圖

歌歌~

x file

呢排浮浮潛潛

仲有張更得意 等Bear出圖

風風
呢排翻風 幾涼

牛牛
叫啤啤整個牛頭貓身

我要牛頭馬面 做到神憎鬼厭

你都係呀 記得要注意保暖唔好冷親呀

呢隻得意啲

4腳獸～

ff...會唔會介意

你點知

再介意

唔明 例如呢?

五年既感情完左 點樣先令自己好過D

無乜野

我覺得好似冇乜問題

可能我本身有問題

望， 睇吓佢...
聞， 打聽吓佢既...
問， 問吓佢....
切..... 咁似睇相嘅

講笑

有時人係會講錯嘢 雖然呢度可以修改 都唔好怪佢 衝口而出

calling 手巴

家家有本

分左 請左一個星期 自已去想去返晒以前既地方 回味下同正常比自己放低

波爺

一次 好嘛

原來仲未死

條channel搞成點

不好

點解唔好

月尾清假衝

明白你 出於關心 只不過衝動咗啲啫 雖然唔識你 但見到你個個post都回覆

因為

乜

係咪power全開

人間失格

撐

試下課金

太宰治
利申透過鏡音啲歌識太宰治 無睇過佢啲書

多謝你

你不缺錢

錢顯唔到真心

別人還是自己? 冇人可以批評人有冇資格 睇開d，人會犯錯，無完美 冇絕對啱或者錯

你個心痴好未

其實真係好唔捨得 但又訓唔著 唯有將自己整到好累 先訓得著

請問大愛又去咗邊

錢先顯得真心
你賺到既每一分一毫都交出去

籌備緊 學術野

巴打 因為你對佢心係真架嘛 我好理解

hand ching幾時教我哋煮九大簋?

教唔到 爐頭唔夠大

我投哂井

有錢出錢 有力出力

唔駛

x2

絕對錯

要 無錢=大愛但做唔到野=on9

十卜 十卜

但成為唔到新我

加AA膠

大愛會接受on9

其實咁樣去愛一個人 係咪岩

未死的新我

大野但做唔到………=?

神不會

關痴線咩事

神係唔存在o架
磚磚唔好打我

相信偲嫣

助語詞

大多外表行先，你自問係唔係咁?

重記得當初愛佢 個陣時無論佢做錯咩都好 我都會體諒佢 盡自己能力比到最好既佢 有時間都接佢等佢

所以唔信你了

我唔係外貌協會 唯一要求係順眼

有都唔係好事～

沒女 你點花心?

我相信力量

食色性也

you so mean
因為無女所以無得花心

天命最高

點為之順眼？～

五官端正

正解

愛美是人類天性

禾的血親

已算外協 只係情度偏弱

專一定義係邊 身體唔專一 但心專一於你

竟然...

未放低唔開始

骨肉相連

大愛是不看外表

當然

你以為啦
行唔行到去最後係睇你有無錢only
你有無見過一個有錢佬係無女埋身架

身心要一致先至可以叫專一

咁應該極大部分人都係外協

好餓

食牛肉球

我諗住係用李擇楷

各有所好 每個人要求唔同

巴士有嬸嬸推外賣車？

唔知 有冇人話我知

我推車

瞓得好清楚

我講求平等
我身心都專一，對方都要一樣。
做唔到，就永別

諗咗飲茶情境

巴士上推車

瞓

係屋人一附近了 無緣

推手推車都叫推車

瞓喎 真係唔係錯字？

我一直都講緊手推車

巴士

真係做到已經好勁

唔知你地 因為我一直用飲茶情境去諗

講求平等

有人愛到不平等

我做到 但想同你永別

好似好好食 食完之後我應該又肚痀

係～

巴推

腸胃差嘅人係咁

重型車

未必

同緊曖昧對象食日本野

佢應該係唔食得生野

恭喜

點重型

要睇佢腸胃 我估生冷嘢機會大啲

嚇死人咩

咁大獲

好彩食完嘢 Bear想害死人

慘 人生最大享樂之一就咁半廢咗

草

[url]佢可能連茶記嗰啲揚州炒飯都唔食得[/url]

固本

固本培元 固本係指先調整腎同脾胃

我細個腸胃都唔好 搞到好瘦
依家就要早餐唔食得油辣生

同炒河一樣咗多油

我細個瘦到皮包骨 只係而家唔知點解肥咗好多

上網搵都有 呢啲碎料

肉球大神

係 只要瞓醒食啲正常野 之後食乜都得

有興趣 掂過下咁大把

以後都係叫你牛大師

痴線

定係你想係前面加粒字？

不用了 普通稱呼好了

周身刀冇張利

上水

瑩娘娘

向仁海娘娘請安

免禮

乖

日月

日 月

謝娘娘

陪完～

見過皇上皇后娘娘 願吾皇萬歲萬歲萬萬歲 願皇后千歲千歲千千歲
利申停留係鐵齒銅牙紀曉南嘅年代

抬頭又是十聲苦笑~

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
啱啱好有十個

奴才不敢

小牛子～

喳

你不正氣了

牛子喎 你唔覺同雞子係同一類野咩

你哋研究埋啲咁嘅嘢

唔係 只係之前打邊邊有同事想叫雞子 結果俾其他人反對 原因係唔食睪丸

牛糕丸～

有咩live 睇？

你由邊度寄到邊

有啲耐喎 兩個禮拜應該寄到落嚟 一係問下物流公司睇下咩事

同曖昧對象共渡左一個美好嘅晚上
一齊食同一杯雪糕
同埋幫我拎手袋果下。。
真係第一次 仲要係佢主動話幫我拎
真係好感動

講下生活嘅7事
好似我今日 數錢。。
將34000會講左3400
仲要大大聲聲同曖昧對象講
3400都唔係好多錢
佢。。。話係34000

冇呀 佢好怕羞
個店員仲要比一支匙羹

。。。跟住問店員拎多支
銀城地下，10蚊2球果間

佢今日淨係輕搭下我膊頭 (自己都唔好意思話係攬

好似轉左轉右，比方向我
同埋過馬路果時都會

內心os 其實你可以搭耐點沒關係
係都唔拖我

這個時期是甜蜜的～

正常進化～會為咗不要浪費雪糕

情人和夫妻是不同的～

會成為家人

會肥～

還有呢

點解你人生可以咁青春

會不收🦇

我指 Bear講 情人與夫婦分別

唔明

會不化妝

兩者不能共存

夫婦出席某啲場合會

你唔明深層意思

夫婦可以有情人 情人可以有夫婦

夫婦生活可以地獄過情人～情人生活可以地獄過夫婦～ 其實都係因人而異

你地轉移晒話題

大人世界咁複雜唔想明白住

睡了

要見男朋友家長 點搞？

帶水果
咩日本香印
夠face

投其所好

早抖手巴

樸實便可以 ...人哋話

扮乖就得

瞓唔到

好攰 好攰...都瞓唔到

開心到訓唔著

唔捨得 好唔捨得

相反

為咩

理性上...哈 實際都係無做任何野

可能只係為咗自己

遇上你 太感恩 不遲亦不早

咩係點?
就2支匙羹各自食
雖然係同一杯
另類交換口水嘅行為

聽日再Confirmed 多次 時地人

諗諗下點解會用左ed

佢知道連登網聚可能嚇到呆左

突然諗起5年前的人s，新會然，同埋早一日個怪人whatsapp

自拍照影全身 但冇樣， 背景又不特別，當然無理會，不正常的事

好似掏空咗，個種感覺好可怕

唔好咁話我 但果日佢返工

唔知，壓力呱，又驚，無人，得一個人，點解要咁對我? 無，唔緊要，唔緊要

點樣呀
講下可能 可以發現新角度
呢度有愛

不用回

唔想無咗

已經乜都無

點算

早抖啦咁多位

可以點 ，

又唔想放，算唔算貪心?

照劇情，佢應該過得幾好，希望係事實

1.入得嚟嘅係黐線
2.擺低only

又沒話係黐線嘅

你講兩句就幫到人，就天下太平啦

唔好咁易信人 尤其響網上

公園係人都入得， 有道友， 有偷嘢嘅賊， 有呃人嘅大媽s， 有吹水嘅阿叔，當然都有正常 普通人

仲有野狗s

你是溫暖的

唔係話你 ， 你啱用嘅咪小心啲

小心嗰d人畜呀

我黎掩護你

瞓唔撚着呀屌⋯⋯12點到依家係張床

睇黎瞓晒，咁我地唯有細聲啲

你想傾咩 日月哥

57kg到 你幾輕想增重

波哥一齊

BMI? 我應該有19

你真係諗多咗

⋯咁解會咁輕嫁，腸胃唔好/食太少野？

聽日幾點要起身

8.

初戀1個月就完左

我已經唔會再係學校玩咩活動 可能係大學生捱第一個都係最後一個女朋友

酵，google 完

話我好多野都做唔好 冇接佢落堂/送返屋企果d
主要係有時做既野唔尊重佢.. 但我真係唔知佢會咁介意

連改既機會都唔比.. 真係好心痛

除左有時覺得係佢心目朋友仲重要過我之外
佢好好

我覺得已經冇乜喇.. 應該識唔到新既人

今晚跳舞終於冇早排想暈既感覺
跳左3個半鐘舞 好滿足

早

Bear早

早
今日比較涼 各位要注意保暖

牛早

昨晚耳涼

琴晚我凍醒咗 跟住係咁流鼻水

保重

早呀熊仔 牛牛 風
今日公司有活動要著老西

豐早

早呀 天天

球球早呀

啤啤早晨

早天天

天天早
着老西 唔錯 不過太麻煩

係咪男西褲 女西裙？～

係 西裙 想行路行大步 9衝返去都做唔到

好正～

不過呢個天氣著岩岩好
涼涼地
以前學校present 著1個鐘咁

係呀 諗都已經好正

因為要著黑絲(?
我唔係窄短裙啵
係豬兒村買
及膝果種

豬兒村？～

如無意外係

Gg 呀頭要我8點半到灣仔
我依家係調景嶺

男嘅着窄身老西 好鬼型

因為今日又化妝又著西褲跑唔到返工(?

半個鐘搭鐵點會到唔到

香港鐵路世界級

但我接受唔到light brown
尖頭，仲有通花果種。。。
好尖呀

天天男仔頭？

生命有希望
已到鰂魚涌

蕃 bear
風 牛
磚 明
海 天天all早s

波波

我快到了

波波早呀

長髮好嗎ching
我係接受唔到男仔著 light brown 尖尖頭

?

??咩

早呀

hello

波沒

唔識 唔鍾意着西裝 太緊

沒波

沒肥仔波

肥仔沒波

咁點叫肥仔

咸牛

肥仔德

肥大

JABOR

咸肥

得個大肚腩

落小小

肥的熊大～

明 風 牛 波 bear 磚 天天 早呀

仲有蕃茄姨

肥脾

正

上小小

毛毛

油雞脾

螢叫e～

肥啤～🐻

Bear係肥嘅咩

一般都是

口卑

O卑

〇卑

那夠膽問一聲可否~未拒絕我就自量地退後~

咩黎

你尋晚冇追post 唔會知

鱷魚貓神

琴晚好多野做 今日都訓晏左返學遲到

悏就輸成世

唔會有呢隻野出現

自我保護機制

鱷魚身貓面象

咁吸引人追自己

愛我的我不愛

令自己更吸引 去吸引你愛的人

不愧為心事台中各巴打嘅目標

只有明 當我目標

明 當你目標
瑩 被折彎了

愛你嘅人會怪責我

公開表白😎

令佢地一齊愛上你

心事台最閃 沒有之一

學習目標 你哋成日亂諗嘢唔得㗎

咩學習目標 學術性研究？

傷害人咁殘忍嘅事我做唔出

氣量

正氣

也許不應該 只為昨天 放棄現在
未可記載 情人如歷史都刪改

這是你留給我不具名的悲傷

愛不費一顆子彈 靈魂卻洞穿~

其名為 未戀先失？

無愛可失 得不到相戀便說失戀

只知道天國近了相聚遠

能不能給我一首歌的時間
靜靜的把這擁抱變成永遠

鱷魚貓神貢品～

忘記了世界這分鐘 跌進了愛的裂縫

乜來的

完全明白是放縱 但是只得這刻可心痛

未來又怕會終於都撲空

你叫我最快樂 你也叫我最心痛

愛在迷茫中

M記

bear返緊m記?

你叫我最渴望 卻也叫我猜不中

Bear做laboratory？

睇錯

女人真係好野 話咩對我有啲失望 咩唔夠成熟 原來變左心

M記lab

誰可以這樣折衷

緊係老屈左你先啦 站在道德高地

只是藉口 不用介懷

開放式廚房

係邊區返工? 有機會黎幫襯下

放假～

咁爽

我請咁聽日

可以瞓晏啲

爽yy

貓神唔食呢啲

罐罐呢

有冇方法令自己唔諗ex..
琴晚散左之後成晚都訓唔著

要進入飛G模式了～

放鬆心情～

走啦 熊仔

諗下貓神

做其他嘢分散注意力 唔畀自己有空閒時間諗 放工/學 做運動 做到個人攰 一瞓就瞓到

飛去那

搵班朋友玩

舊屋

飛去參拜貓神

去RC～

但我而家做咩都冇動力
成個腦都係以前既日子

🤧

逼自己做
你做咗可能冇咁頹
唔做就一定頹

成詩

你變返鱷魚了～

冇錯

頹幾日就好重新重人 啱啱散係咁

試下打返一日機
個感覺就好似突然間得到幸福
一個月後突然間又消失左

病了？

等時間過

好既 我盡量

Good good good morning

good luck

good morning 歌

煮了

好似係 🤧

食個豐富嘅早餐先

要拎冬天嘅被出嚟用 同埋今日唔好再冷親 會病得更嚴重

葡萄

落堂？

好小事啫 不過多謝你。
大家都要保重

冇食早餐咩

病病地再冷親 就唔係小事

有 不過餓緊

舊po留名

明 早

準備搶1001未?

下個po召喚邊個好呢

~